黨鐵：西鐵屯門站1pm關站，元朗站3pm關站

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

又停，痴線。
日日宣布集會，咁地鐵乜唔駛開

因為如果有咩事警察要拉人，黨鐵唔可以運
多謝人民日報啦

搭巴士啦，屯中一帶幾乎所有區都有巴士或小巴到